萬事得又推轉子引擎

細細個已經呢個名, 轉子引擎其實係咩黎? 我係網上搵唔到太多資料，好似係話用左轉子引擎既車聲好大, 排氣量又比普通引擎大幾倍, 睇返TG 編輯寫, 原來萬事得7仔同RX8都有用轉子引擎

比兩架車牌費

網上點會搵唔到資料
而家學生哥連Google都唔識用?

好撚正

比兩架車油費

比兩架車維修費

google rotary engine 好多資料。

佢係一個細既工作區域到做哂其他4程機器要做既工作，優點可以做到體積細大工率。但缺點都好明顯，因為係單一工作區域分工，當舊咗有咩損耗致密封唔到就會無力同燒油，維修都好煩

devil's craw 克服完就過唔到排放
好可惜

原來係咩事？
開心大發現？

屌
仲以為終於有renesis + hybrid

Rx7😍

冇左rx7 rx8果種日本跑味

變哂做歐洲車

好似唔係轉子

睇多啲外國車網
萬事得confirm咗轉子回歸，不過係hybrid
RX-9味都好濃下
睇嚟各日廠都趕2020東京奧運出翻架代表自己嘅車車
日產有R36、萬事得有RX-8、豐田好似出le mans新賽制嘅TS050

咁留個靚名先 希望萬事得唔會真係出到架車咁

過往紀錄
歐洲車廠 prototype/ concept = 80%似量產版
日本廠 = 真係得個concept
到時整出黎可能變左Mazda3 咁嘅樣

轉子做日常車不了

中學畢業未 ？

1126有新3公佈

有新992
有新3
好興奮了